[gay]所有的記憶都是潮濕的心事分享區(167)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
謎之物

1

咩黎

估下

十仔係咪暗戀長腳蟹

擺明啦

我正過長腳蟹幾十倍啦

成個和田翔太咁

你對腳有無咁長呀

有 我仲多佢一隻腳添

.......

多左呀？咁斬左佢啦

Say u love me

btw 標題又兩個的

lm

行兩步隻腳又痛死

今日著人字拖都好撚痛

張彥博

成日都肌肉痛

我唔敢著拖出街

膀胱好痛

原來紅雨..

唔知佢幾時會有男朋友呢

有排落

唔估BYE

豆豆

鬼妹嗰個

無左個出差嘅機會
見到人地去先知自己係有幾咁想去
知有機會去 又嫌棄個工作
結果啲同事就飛先無限葡萄

好淫

屌我

無懼擱淺 在異流與衝擊鍛鍊
無懼壓迫 逆轉中改變
只想停留身邊 和你走每一天繼續上演

我都想出trip

我想去旅行

去兩個黎拜 雖然只係東南亞 好想去呀！

角力憑你在並肩共同地奮戰不再膽怯

比我去內地出trip我都制
有trip就得

考試喇 無幾多時間 好好準備啦 ！
3322唔難
攞個4444都好呀
選修是旦搭個5都好呀

去中國緊係唔去啦

3322好難喎

其實 大陸都有好玩嘅地方架
不過 就要搭好遠火車
我嘅好玩係人少 靜靜地 有個海 有座山散下步

No la
你依家開始溫 要5都唔難呀

但問題冇興趣溫唔到呢

幾年冇做運動，無啦啦比人叫去跑步 跑完想死

j die me

要幸福下去

有意見 ？

好攰

無 西藏姐姐開嘅

有個朋友叫我快D拍拖,佢話要搵COUPLE一齊上摩天輪
我都想

我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲

hug hug 被人忽略既感覺真係好痛

uber真係好正
但坐過一次only 自己唔敢嗌

同埋唔識戴安全帶

港女？

lm
我都有怨婦嘅一日。。。我男朋友去咗邊，咁耐都未出現

Uber is god

好怕嗌呢d
又例如嗌人送外賣 所以未嗌過

食左去

用錯字姐
想同你玩

唉 少少野又氹得返你 少少野又會hurt 到你
我都係呢啲人

嬲 >原諒 >嬲 無限loop

係啊 佢仲係唔上心個下真係好失望

水已抽 不過佢摸我先

私家車既感覺

hug hug

唔俾佢屌你

已經唔想諗太多 攰了

@小糖 防曬lotion 定spray 好 臉的話

唔得 當我人肉飛機杯咁屌

問炸雞

@韓江宇

拍左幾耐

今次實fail....

考左喇?

all is well

你根本就特登想窒鳩我,扮乜野9up呀

一陣

戰爭的味道

其實夜空唔係傻仔黎

我先係傻仔
你高分過我好多

講真,呢度有人21歲都冇仔,咁究竟係邊到出問題?如果唔係樣問題即係性格閪啦 唔知笑人做乜
可能講穿左其實係樣問題就真 你咪繼續隔住個mon笑人囉

有d人一邊係度呻自己肥無人要但另一邊又拎我黎笑,呢類人我冇乜所謂既,不過心情好番之後搞清楚大家咩位置先囉

花生價格及期貨價格受外圍因素影響急速上升
突破高位

係坡仔

三日唔嘈周身痕

跟住又有d人明明感情出左問題我都冇乘機踩你一腳 點知見我番黎傾計就反而就想伸開我,喂,你家陣做左呢度陀地咩 惡撚到你

我走先
good night

make love not wararrrrr
dead from the waist down.......

同我地講有咩用
已經無理佢

HI

兩個人黎 都唔似樣

好清高呀

隻狗好嘈

交比你

其實本宮早就扑左
但係總有人會覆佢逼我聽佢吠

不嬲無視
Block 左又邊有野笑

我心地善良唔會笑人囉

想睇姐姐撚狗

你做狗

太標準 搵野j既話有更好選擇

屌你

ok

已經好好j啦

淫西

呢種肌肉啱啱好 好想奶同含

我發現自己開始無性慾
點算

搵返你個靚仔同學

圖

pmed

玩左半日terraria

replied

Pmed

聯絡我幫你重振雄風

見到你就軟

細路仔
下次懲罰佢

你咁快力不從心 要補補佢wo

蒙頭先

你見到欣宜都扯唔起啦

駁唔到

我gay既緊係扯唔起

仲衰 姐係gay見欣宜

我玩咗~70 hours

相相叻

想瘋狂進食

我都想

食我

食唔飽 想發脾氣

依家先發現個標題係黃家衛

好好玩

唔知

四萬

幫你診診 激發你潛力

真係fail啦今鋪

你好新會員LM

你終於上水

有緣聽日再傾
晚安

床上見

CreamPie

每次番早起身都好崩潰

你好

咁早

開工先

病左就好想食粥

想請邊個探望下你

禁錯左emoji

持叔

肚痛住咁起身

覺
覺唔覺得摺被呢個行為好撚on9

等我吸收佢

食屎

一個二個都新會然上身咁

明明我先係真新

我係新會然

早

馬馬早

woe 見咩

琴晚瞓得好差，痕咗好耐先瞓得著；跟住發夢自己病咗。。。係咪預知夢黎

加油

有無巴絲另一半父母唔接受自己？
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

一禁入黎見到張圖打左個冷震

你好，喜熊否？

痕就要r
雷仔比叔叔我r下

悶手

佢點嚇你?

濕疹?

好似幾易請 但要上training 有冇記錯

近我wo 得閒撞下你

之前直播我都有問有冇香港人 勁多人應我 可惜已經無左bilbil

瘋狂做gym
點解野又唔多食 水又唔多飲都會愈黎愈重

可唔可以post出黎睇下 咁邪

熊

呢排暗瘡好得好快

係呀 佢又翻發啦

keep 住努力啊小糖 加油

我落雨都會返發

佢一返發我就抑鬱至死
冇得斷尾真係好煩

新人留名

痕到訓唔到真心燥

我同自己講 下一份工最遠西九龍算

咁你點答佢

一係等道火下左 先再問下

身邊有個朋友無論件事幾細就算係日常小事都好鐘意講大話

答咗唔想

我以前個下屬 都係 少少野都要講大話

扮咩者

可能佢無心 只係想玩下
咁你仲有冇同佢chat

生理心理俾佢搞砸哂

無啦

屌完鬼上身

冷靜啲問下人啦
Whatsapp有時係神神地，又或者佢㩒錯左唔知呢

原諒人啦係 佢知錯嫁啦

明明件事講大話冇著數
但硬係要講 好煩

初戀係乜感覺?

我都唔知
初戀呀 我要初戀

肯定無錯，佢仲同我講呢個係佢嘅fd

佢兩樣都有

叫佢say sorry氹返你啦

@41432

會唔會佢以為無乜野 但你其實好care 但佢唔知

有時嘈交就係由呢啲誤會產生

我幾時有呃你

有冇人知king jer成日貼嗰個黑人女人係邊個

好似係個明星黎

我兼職都係港島

係。成日都係。積積埋埋

又靚仔又有錢周圍飛 公平咩

原來係佢

佢有say sorry .但嗰感覺已經變得好差

何必呢

有好多誤會都要解釋

下，咁產生咩感覺唔由我控制

唔呀

閃閃狼

關係就係咁架啦

唔知點講

但嗰種驚嚇真係揮之不去

佢做左啲乞你憎既野 點都會唔開心既
不過佢say左sorry咪算囉

P仔好耐冇見

潛水員

要啲時間消化啲相

肚餓

咪巴

揸波後入

「突發」有人在M記發生性行為

笑左

睇下先

有3間

空少咋喎

下空少炸咩

係

飲茶
滔香見

下雨天總掛念從前

周圍飛嘅
唔係固定飛邊條線嫁咩

床頭上那激戰片段

潛水期間玩左幾多個

小學聽到依加

床上生活

Doctor said he did not know what is it

渣ga

佢返工無po ig姐
佢飛親都係cip位1折機票飛

辛苦嫁
佢應該放工就趕機去玩

你又知既

即係有幾多個

估都估到啦

咁乖

巴打 有防曬問題問你

你見個個叫佢持叔都知佢老江湖輩分高啦

明明冇英文字又叫P 巴

你搵你條仔黎都得

首先要召喚到我條仔

首先

廢事嘈

唔明點解公司啲同事好似趕住去死咁

食咗八個字飯就話返去做嘢

搵食犯法牙

悶

食一個鐘係常識吧

同你仔仔？

持叔無見一排 係換左仔定幽默左？

乜你今日講野賤左咁多

貝叔是咪想講叔叔

賤開

六巴
返工忙到仆街
架車又多野攪
重要八月就去台灣

貝叔與持叔

同邊個去呀
仲係果份工？

拜得神多自有神庇佑 大家咁話啦

貝叔無叔叔可以講 我就係叔叔了 仲要係極肥叔

都冇換 大家感情幾好有心

七成少女做愛不戴套 相信自己是對方「唯一」

唔知西藏屋企會唔會水浸

點解

洋腸 有冇hi 佢

錯

無 我無恭喜你 純綷問下姐 你幸福就好

一切安好 有心

哥哥無事就最好啦

姐姐

人妖 不了

琴日app有個200磅肥豬hi我 懷疑係呢度某位會員

@貝

其實係我

北京機場4歲女童闖關登機 同行家長稱：以為1.2米以下的孩子不用買機票

LIHKG @ Android

唔會 你邊有咁好眼光

嗰 senior 瘋狂發出噪音

其實村巴係唔係讀醫
岩岩見到佢講糖尿病同漏斗胸

@炸

我眼光不嬲好好

我靚唔靚

今日有冇做gym

巴打啲金句 幾時可以教下我

又唱歌?

貝貝會覺得靚

陣間去

唔知幾時先操到手臂有筋呢

多謝

羨慕

佢好鍾意係度 “摺摺摺”
特別係佢無idea 嘅時候

呢d野自己領悟

夠淫就得

時事台覺得我係乜我就係乜

真係講唔出口

雙龍我
點解健美比賽要連塊面都搽埋啡色

Bb

摺紙?

唔係曬到呢隻色咩

我覺得55秒最右可以一戰

用嗰口係度摺摺聲

你一黎就挑戰西藏既級數梗係唔得

其實對方read 咗成個幾鐘先回人一幾句 係咪可以收皮

咁要挑戰邊個級數先

果然app 識人都係捱唔到幾耐

係

利申 試過

糖狗先 佢仲係果d當我飛機杯咁屌既程度

1%

六相級

太低級了

係
如果重視你既 就算忙緊唔得閒覆都會同你講聲佢忙

仲有咩屌到我變成佢嘅形狀

仲有雙龍

算啦都有心理準備
嘥鳩氣

太低級 我一早過左

贊成 已讀不回真係好不安

寧願佢已讀不回都唔好hea鳩我

2種都好hurt

bb 操成點

算啦 我揀人 人揀我

無人揀我

八嗰鐘

UR FACE

都係有d 失望
雖然有晒心理準備

識咗幾耐？

咁又唔係好耐
幾日姐

我發現我部電腦熄左個陣會發出好高音嘅刺耳聲

是但啦搵過第二個嚟多個幾日/ 一個禮拜

唔洗太認真

中咩招

認真便輸了

不嬲都係咁
但都係會忍唔住裝返嚟玩

點pk法? 識帶眼識人

其實近排好煩 好多野做 機都唔得閒打
但冇咩心機

App場無真愛
傾下計了解下先再傾落去
下下真心對人傷果個係你黎架咋

好忙 忙到無得hea

我都好想hea

咁你老公點識返黎

agree

大家返乜工咁chur

at least 傾一個月

兼職咋

可以約出黎試下形狀先 岩先繼續發展

可以點睇得出

好正呀

睇完相就唔埋人咁仆街

你係咪咁

咁耐以嚟試過3個 長過一個月
最終都不了了之

第一次係club見既 ununun果時已經check左貨啦

臭雞

你老公就係咁識返黎

好運

確保岩形狀 性生活美滿

好多都係咁

我都係睇完相唔理人果d

我已經習慣左比人無視

忍唔到手係咁睇佢有冇覆

揾LTR一定會睇啦

收工

都好正常姐

有d真係唔知佢哪來的自信
脫髮煩惱呀叔 冇身材 矮 衣著老土
都夠膽冇相hi我 呢d俾完相我直接block算
睇落chill d既就講句thanks然後無視

呢排好多紋身大隻仔係公司附近

又瘦左小小
而家再出去操

岩岩q完

點先叫岩形狀

加油

陣間又要學水

好大雨都游到？

岩自己個形狀囉
做得多都大概知咩形狀岩自己啦

今日去果度好似有室內池

一諗都諗到室內池啦 你第一日出城呀

咁咩形狀岩你

上次學蛙式 基本上郁到好似果d岩岩俾人撈上水既魚咁tin下tin下

百人斬零版

我keep住有街出

炸雞去選仲唔贏
新加坡小姐16強被網民批質素低 主辦機構：心地善良也重要

其實想知member 對於對方讀乜/ 做邊行 冇冇好似女對男咁有preference

現充

點解冇
你以為男女變男男就真係差好遠咩

咁有冇唔同
邊行吸引d/ 冇咁吸引
我自己對於依樣野冇咩preference

性格>>>所有

Chi lun sin

點解既

有積怨lol?

x3

點解我屋企長期有餐具唔見
之前啲叉唔見哂要買新
跟住匙羹又少左
依加生果刀又唔見左

個天黑到仆街

反而對方係高學歷 專業個d 對我黎講會有壓力

我夠冇 但唔代表人地冇

係咪執碗筷果陣唔小心扔埋

唔會呀

所以咪話普遍member 界好似冇咁睇重依樣野
可能因為兩個男人都會搵錢
唔似得部分女人係諗住結婚生仔湊仔 等男人養

我明

屌 架車飛站

大壓力x2 因為我係垃圾

我兩樣都有

因為成日請假?

巴打做緊野

超大雨

bb 你好叻

根本就係要計清計楚 老闆不嬲只係想找人蠢

好陰公 遮左佢一陣

ho sweet

Ip唔使check

辭左職做緊廢青

兩樣都無

我好蠢咋 懶到閪咁

咪就係，有醫生紙都要比佢鬧
on99

已經叻過我啦

勁得意 呆呆咁企左係度

一濕水好易死

唉屌
我覺得我又打機比人當女人

我呢行特別多高薪高職高學歷既單身狗
唔係因為佢地要求高
而係一係捱到殘 一係冇時間 一係連溝通都唔得
好驚自己都會咁

都有仔溝係丫

@六十六

下 唔係乾番就ok?

香港

好煩
啲人成日都話我打字似女人
同佢講我係男人又驚少左個fd玩
唔講又一直比人當係女人好尷尬

打lol main mid/ supp 淨係打mage
d鬼佬會問我係咪女
又邀我skype/ discord
但毒得滯唔敢

工作狂既男人幾正

有個會計朋友個sugar daddy同佢講
如果份工令佢無時間拍拖 叫佢quit然後養佢一世

嘩

我又main sup
專精角又似女人玩個啲
個名又中性 講野又比人話似女人

我D疹又嚴重左
而家成個左邊膊得有3分1 都係疹
呢到D天氣真係好難頂

嘩同佢一講野
佢:你...你係男仔?

咩疹？
好似好嚴重咁

其實佢啃得落既佢deserve it

Bb carry我

我條頸r到番工俾姐姐笑我有咖哩雞

唔知係咪疹

接受唔到年齡差

咖哩雞 曳曳

我玩美服

我五年以上 已經唔得

要掛

呢堆警告一日要出幾多次

諗起以前玩online game

我講緊依加同緊我講野個個人

好難忍手
訓著左都會去r
利申試過

蕁麻疹 天氣一乾就會痕到仆街

我有時會痕到訓唔到

我又ok
訓覺可以唔r 係對手無野做果陣就好易去r

要用啲好潤既沐浴露 加 保濕
以前中學有試過 但一到秋冬就會轉沐浴露 同用加濕器。
加拿大好似好乾

乾到痴根 而家夏天唔係雨季仲乾

你指真果個加拿大定axillary

用加濕啦
之前去遊學都要帶私家沐浴露
要由身邊著手做保濕

我有呀 以前仲頂得住 而家開始唔得

why fuck me

咁我幫唔到你。
好似話有藥膏可以幫助下

到時見啦 今日都有幾個見工 我知你係邊個啦

恭喜馬馬

嘩同佢講野好多野聽

Grats mama

肥嗰個就係星晨

巴打都係做美人魚coffee？

PiePie

閃閃

係咪有奶綠飲der

你去左邊

我呢邊個starbucks 出左個 mint mocha slush 好好飲

嘩佢又同人裸聊 又搵ptbf 好慘

who

岩岩同我傾計以為我係女人個個
搵ptgf先岩

叫雞就叫雞

佢話900蚊淨係出一次街 錫左一啖但淨係一秒
仲要出多幾次街先有hj
但2000蚊
係香港地有西真係嬴左一大半

啲女識搵錢姐

持叔唔好潛水啦

早抖 閃閃熊

去咗你個心入邊囉

因為啱啱買緊飯食呀頂

90蚊我都做

你講咩呀

咪啊你。

持巴 見到你即刻唔訓住

你最近點呀 重有冇壞router

好大雨 可唔可以唔出去

可以

唔好出

最近忙到抽筋 router每況愈下

咪咪

wdf? 唔通你係貝爺？

個名咁多貝仲唔係老貝

好囉 琴日仲要fake9我 話係新人

貝叔變貝爺
咪仲勁過持叔

要考試

臭貝成日呃人

幫你考

小弟叫開佢做貝爺姐

輩分[black]年齡[/black]係差唔多既

巴打好耐冇見

點解一要訓教個個就上哂水

清朝人

好耐咩

貝爺 受小弟一拜

仲有體重

性交轉運姐

食屎雞莊 你仲欠我野架

我應該最老

我係200磅大肥佬

持巴

yes 我已經進展到250kg

原來體重計輩分

好撚大雨呀屌你老母
濕撚柒哂呀屌你老母
落到幾時呀屌你老母
嬲撚到癲呀屌你老母

Pm曬你地

但係我的確係老

中出 deal ?

Can I join

你屌我d街數都未找

仆街啦 pm左你無反應

1？0？

Deal

Both

good
have place ?

Sure Pmed

無收過 睇錯id啦你

我呢我呢

You pmed

做乜野大家都好渴咁

對唔住 好委屈你

禁錯左啊

哦， 失望

pmed creampie

有持叔嘅加持

big fat uncle seek fit for fun

今晚見

咁多中西區人咩呢度

咁大雨 聽晚仲要睇波

grindr 都好多肥仔

不過大部分都係 for fun

又無視左我啦

Big fat uncle +1

無錯

Pm曬 快check

肥仔都搵到fun ?

係仔就搵到

我唔for fun架

全部偽肥

xxxx不是x

我唔係

人流又多 做野先

xxyy也是愛

鞭到2046

慘

六巴

持仔

好大乳

一陣點走

終於有人叫我做仔啦

持哥哥

大雨到要打的走

除左cc 叫得，其餘都係冇大冇細

車埋我

埋到屋企 食自己啦你

成名通常都係靠一句㗎渣

你都叫得啦

可愛P

我特登比6蚊坐2分鐘巴士為左唔好濕

bb 今日操成點

腳都軟埋

聽日落唔到床 我黎照顧你

LINK

到時會更加軟

its been a long day......

錯grammar?

btw開估喇 禮物係曬乾左既筍浸番水

見到想嘔

dom落去煮滷水超好食

X2
好似洗濕左沒既海綿

上次d扒係邊買？

Really？？

除左蛋之外都

滷水牛𦟌 唔差喎

下 滷水鵝 牛𦟌你唔岩？

please correct

Give me five

唔岩
我超偏食

滷水雞翼

屌 食屎啦 偏食都咁肥

偏食先肥

其實我淨係鍾意食菜 豆腐 雞胸 瘦肉
不過都好中意薯片汽水罐頭

雞胸狗都唔食

三高

同埋全家都肥 影全家福要拉到勁闊

雷巴

游水唔記得帶底褲換 宜家真空緊番去

早幾日食雞煲 屌佢老母一舊胸都冇

沖完涼果下心諗仆街
好驚見到靚仔

戒左唔食即刻瘦左

良心企業
開名plz

唔食糖已經成功一半

正想講

岩呀 糖冇人要

感覺如何

其實幾舒服
但要強行開聖人mode

至尊雞煲

成晚就係食洋蔥羅白加打邊爐料

點可以唔食雞皮
點對得住隻雞

我會咬走唔食
由細到大都係

俾我食
雞皮怪here

可以走糖都走哂
三個月冇飲過可樂

我呢排有時都會忍唔住
大慨淨飲左茶同水大半年

你條仆街

真人？

咁我有其他既
咖啡豆漿都有

好彩呢個唔岩口味

coffee

戒唔到
唯有飛沙走奶

成日飲茶對身體唔好。

每日一支900ml 烏龍茶
點唔好法

太大隻 唔要
我唔係追求身材既人

即刻開左mtr模式先

西撞仲未答我早幾日塊扒係邊買

等我番到去貼下我d 男神俾大家

(睇黎我都幾定性 科科

我j 過佢不下十次

any update?
thx

乜水 屌我

我都唔知 等英文拎第三差d拎到獎學金既miss糖講解

又鞭

$90 1q doggy?

點解咁多女仔帶狗帶

做得雞多想試下做狗

jed

係咩

落雨開唔到手機
安全達陣

of course

之前聽人話 茶酸果啲有影響 不過唔肯定

唯一唔好係成日去屙尿

okok

人帥真好
愛回家個送水仔叫咩名

see you again第一句都係咁架喎

搵到啦
叫許家傑

it's

fk me

香港先生

琴晚個教琴老師都好正

有無加價？

尋晚無睇到

放工

咁晏

搵 送水輝啦 口渴

我都成日見到 partnered

i wish

咪仔 咁多app

ho ball

20都嫌俾多

PiePie 你free都ok

好快grinder 就有個毒撚 發晦氣

又話我20都嫌多

唔洗你倒貼咪算好囉

我洗倒貼？ 你晒dom錢啦

邊個？

最多ky同domdom我出 定你想唔用

柒到咁唔係真唔通假咩

靚仔同肌肉男全部唔回 無興趣

下

只回熊

熊先要

我又要

無熊hi我

你有tu巴啦

咪就係

佢唔要我

好可愛好想creampie佢

咁都無俾人bam

唔用

咁短既好似

一向都好安全
Your place/my place ?

You place better

訓練腳底肌肉 等隻腳無咁痛

醜婦終需見家翁

唔用ky